it奴工offer 點揀好？

小弟宜家仲讀緊個part time degree
早幾日HKU space比左個offer我
IT officer 26k 2年contract
end contract就10% income減 mpf做bonus
加人工唔算好多（24 to 26) 又要返數碼港
但係有18日AL 同education allowance

另一個係屈神屎既Frontend Developer
27k 13個月 返火炭
入到去應該都冇乜allowance

大家會點揀？

工作內容？
IT officer係唔係code狗？

無degree 都26,27K
定我閱讀理解fail

同問

冇degree但有經驗
呢個價算低啦喎

啱

IT點會冇
有啲有

本身做咗幾耐

有咩經驗
點解咁高

It officer 無意思的名來
睇JD啦

fg 多數都無25K
但我唔熟冇degree 行情

要睇咩公司
如果學校 政府多數出手高

就係乜都無所以問緊
你話IT officer係做support根本無得比較

政府 學校 NGO 係用哩D Title

火炭...老屈？

政府support又係正野嚟

冇degree搵5/6萬

唔一定係純Tech野
可能好多行政/文件/採購

做多2年咪40k

係code狗
developer role黎

同埋補充返少少 小弟已經做左4，5年野
唔係fg
所以宜個人工已經唔算高 仲好低tim

hku space就算啦, 好難轉返出黎

屈人寺啦

而家有咁既趨勢 我見請個support返黎又要做support
做下tester
又要procure 加 asset management

好撚低wor ching

之後走來走去都係edu gov ngo，有好有唔好，基本上都係最先要宣誓果批

哩D先長做長有，純Tech死一世咩，兩年又要學新野